Thei Civil 畢業生人數 = HKU + UST + Poly

lol

以後 civil 界 = thei 玩哂

世界級學府

總數幾多

香港就係俾呢班人玩死，原本係階級分明，依加就生產左大量劣質產品，劣幣驅逐良幣

出黎做sub con

Agger 明明公開試已經分門別類。就係d後門狗/捷徑撚(their,asshole,東大)做壞晒規矩

即係幾多?

後門狗全部食屎翻去做地盤或者洗碗啦！

Source?

人數+優質thei學生十年內將全面取代依班高分低能垃圾